粉嶺暉明邨未入伙但熱水器都裝埋，大家真係信政府話唔接受湖北人咩

放唔到link, 大家係fb 睇屠場新聞有相
政府粒聲唔出就裝修好曬啲單位，有枱有床有風扇，準備好做隔離營
設備齊全，唔洗講，一定呢頭話禁内地病人黎，個頭靜靜雞放曬入黎入住

［正視聽］湖北省一早封咗，依家話唔俾湖北人嚟只係講廢話